有時桃花運真係話嚟就嚟 你地班連登仔永遠都去唔到我嘅高度😂😂😎

是咁的 我係一位戲院賣飛師
最近個矮仔上映咗套咩
「你咪理咩咩咩」唔記得咗
話說今日無咩人
等咗好耐先有個QQ妹黎買飛
條女塊面紅扑扑 勁羞恥咁講
不過當時太嘈唔係太聽得清楚
淨係聽到
「我要你…我愛你」
佢真係好靚 嗰刻我真係心動
想即刻收工同佢拍拖
基於禮貌我都係答佢
「不如你等我收工
我地慢慢互相了解清楚
一係你俾你我電話先?」
佢好似唔係好明我意思
「吓 要開始啦喎」
估唔到會有咁dry嘅靚女
要咁急即刻開始同我去拍拖happy下
佢仲開始嬲爆爆
之後佢同我經理講咗兩句
個經理聽完都唔好意思叫我收工先
於是我去拖住佢手仔
但佢好似仲嬲緊我
一手fing開咗就走咗
好彩我都醒目攞咗佢電話
希望聽日之前可以覆我whatsapp
可以同佢去街街 行年宵啦

梅西食西梅食到個閪霉

我一間唔入返十粒八粒我唔姓美

咩叫一間？

一籣d friend

一芳好飲啲

我飲開喜茶